覺不覺飲罐裝咖啡的人好on9

有starbucks唔撚飲 飲埋d劣質咖啡

係 飲糖水

國牙 Ching

但飲ucc black 個啲就另計
起碼似返隻咖啡

40蚊可以打卡呃like 好抵

雀巢難飲過屎水

飲完個口好撚臭

留係公司有野做走唔開
眼訓都逼住飲 都係要咖啡因

Starbuck好飲好多